[3DS] MHXX討論區 (23) 碎龍護石團

又唔開post

十卜

十卜清

新手求場

唔知1001左 對唔治

新手第一次連機有乜要注意?
得hr60幾

60 8167 5636 3791 Z順 -2

新手johned

小心一條友叫乜田

整套重弩裝掘下石先

整邊把同咩裝先好
利申新手未解放HR

定番裝？

未解都整到鋼龍

垃圾3台 覆一覆whatsapp就斷
去食飯算

電訊數碼穩到仆街

仲要整埋裝

估唔到要打20分鐘

你係咪就係佢地成日講嘅乜田

就咁打住先 日本仔好多普通場

想點下search碎龍dlc任 應該要點set

鋼龍
event任

杏仁豆腐係咪巴打黎

即刻去打鋼龍先

sor, 睇錯鋼龍任

眠刀

我發覺我齊哂料都整唔到把薩爾達弓

ZELDA弓全貫弓黎

岩龍任先係整弓

有無人刷碎龍

打緊, 要4張

把眠刀真係幾眠
隻隻怪都起碼訓2次

薩爾達兩套衫要打廿張G

有排R

哇屌副任出左幾張比我

有人斷尾既話好快儲齊

D技有用

冇
志在COSPLAY

純粹拎黎儲

有冇巴打有玩貓心得
用白貓打遠攻好d 定 紅貓/黑貓近戰好d

照search碎龍event任就搵到

有冇巴打想射碎龍

碎龍任得一行半石係正常定唔正常

碎龍護石團是甚麼來的

隔幾日冇玩就已經跟唔上時代

輕鬆

通訊切斷

琴日出既DLC任 本身係採集任 副任係殺碎龍
俾人發現交副任會有極大量既護石報酬 依家就黎絕種

殺佢老母

渣渣冧整到弩裝殺佢全家先

有冇人打嵐龍
30 2237 0437 3108

有冇房

比起大神島，更大問題係D重弩

有冇人洗眠魚同閃光彈

1

又要新掘法拿

等一等
打緊村下位刷料

仲差隻重弩?

洗埋眠魚睇下仲有冇位入嚟

打得
我用鋼弩

我都係鋼弩

24 0303 6153 8371
pw 1111

已入

碎龍護石團
重弩-1

原來用逆恨
唔怪比人秒踢

打錯位?
射咁耐都唔死

射貫2 定3?

斬裂上mode
蹲貫1

放陷叮叮聲已經可以射醒佢

On99 tim

我一坐落枱就lag

唔好講話神石
連3s石都少見

MAO個挑2換唔換到超會/弱特?
挑2打呢隻唔會用得著

YS

Lag lag 地

去清下任算

24 0303 6153 8371
PW 1111
碎龍護石 重弩-2

求幫忙過超特殊燼滅刃
20-3882-2928-3841

計一計發現上到成差唔多650攻
Btw其實我係想問窮地珠1點開？得3冇1

火事

屌 打G6青電打到燥 係撚咁暈

有冇場

開就有

想同閃光開房

其實大岡裝出左未

刷左成晚得粒集中6 3洞
達人9同10永遠得2洞

未

又唔curry禾

我仲未有集中+6 3洞 得2粒+5 3洞

你認錯人 好似係

支古代弓打異常好奇妙

其實我對個個都咁講🙊😘

有冇人刷

上緊堂牙

下堂2點半😭

wfc

街場個火力低到
我射哂貫1喺度玩龍擊彈都未死

隊友咩技

我想裸體入場

心眼 拔J

有條友用雷狼 佢又識用斬裂彈上 但係佢裝哂彈道仲有個雷屬+1
另一個用公會角龍 佢又識裝逆恨

完

冇諗過仲食埋飯都咁低 笑死我

重弩用咩mode?

空戰

一定係brave
公會一開始快你幾粒咁
但係你極快上完brave之後你射哂啲貫1 佢可能先射咗一半

等我下次騎佢幫你控一把🤗

我今集先開始玩重弩
上次試左場公會唔識撳蹲射

你唔好咁笑
刷蟹一開始嗰個ver 個神島要拎空戰騎

.....

唉 去library做嘢
勿相認

如果你靚仔我實比你屌

有冇諗過我唔想屌你

無可能

冇可能想屌

係咪有人開場刷

掘礦使乜去火山~
動動手指就得~

唔怪得啲人要重弩開場求控場
開場嗰個公會重弩嚟嘅

又BLOCK一件

xdddddd

有無z

你開我入

無呀

屌你

ok

41 7857 5640 1723
3333
z
求carry

閃光524hr

-2

根本無人

你開街場囉

OK

你係set咗限2名?

開頭係，後來變g任

2位路人好似好打得

打得過你

正

屌你老味自私打

屌你地老味自私打

打完隻碎龍點樣離脫？ 戇尻尻禁左restart

restart上面個個

start第二頁尾二果個

唔該 睇到

做乜個個入一入就走

比我踢哂

見到你就走

即係新任全部打完碎裂龍就走
不停re?

仲新, 舊la

yes 隻game都out埋

幾時同PAD一齊執

HR999 細冠

求救62-4058-9440-6175

差啲要射通

求幫手過超特殊紅兜

😂

其實鍊護石有冇用？ 我有好多廢技3洞石 但靚技3洞一粒都冇

只係多個方法抽獎，冇技術可言

蟹都睇唔到閃光咩
唔係鎧裂先唔得咩

甲殼同魚龍種都唔食呀清

又屈個盲既偷睇國家機密

😂屌你😡😡😡😡😡😡

呢條魚食7秒喎清

今集先食?
我記得佢盲嫁喎

嬲唔食

41 7857 5640 1723
3333
z
-1

mh5鐵定留守psp

好似好好玩

冇逆恨唔驚俾人踢咩

明顯係平時用唔係射碎龍用

禾照舊角龍算

你地覺得今集最強二名係咪仲係紅兜

佢個FD 大雪主

係金海龍

下集正統作無style等你班武士道撞車黨點死

回歸4G設定
盾突gp接高解

太刀準備又變返長片手 斬斧變返指甲鉗

我想玩番麻雙眠雙啊

無style 得翻蟲棍有得騎

聽講有人打街場時接左人地比既道具
個道具放唔到入倉+賣唔到
bug左 咁就一世

屌個大連變到咁輕鬆

dim gun

貓偷唔偷到

我而家先留意
原來我重未解真桐花堆前置任

仆街你地班友真係唔打算收手

閃光有眼 我信佢

我驚太大力 落穴嗰時已經掟定咗捕獲用

岩岩唔手多丟粒捕獲玉佢死埋喇

我第2個已經射左😂但未捉到

但落麻果時都完左第一粒個效果

有冇巴打CARRY一場G1緊急

26-8736-2999-0222

信閃光

屌你d草食龍煩撚到

偷唔到 但係可以比人

佢落麻之前都未捉得

隻寶纏邊個開

我 到你

有冇打幫手打場上位斬龍
62929880447223

我記錯左次序'
sor

4代盾斧個gp好講技術，當年都未熟

😂😂😂😂😂

點解要互相傷害

傳炸彈

今晚就比你

禾孖車, 不了

臭雞😱

460?

第一次G5打咁快

隻恐暴龍死得好突然

唔打住

我都休息

打左半日恐暴龍都未齊料

有冇人打千刃鬥技同貓鬥技

有咩拎

全A幸運頭

開💦💦💦💦❤

開咗

食飯冇用架

19-8470-6352-0010 PW:1111 z順-2

差1分鐘S

sor 唔識用太刀

Jaga

有冇人幫手打場G2岩龍KEY
08-0874-4307-2734

唔知點解街場有d重弩唔用勇氣style
會快d既咩

佢地唔夠勇氣用勇氣mode

G1緊急

15-0753-5486-3581

thx

好難打

好好玩

傳比人果個即刻save 被傳果個唔save
平時調返轉黎用 用黎傳道具

今集beast貓點揀技好

咁即係可以洗幾行派俾人

54-1896-2203-4839 老山求助

好波，連狗認證每人一個

唔該曬CHING

開個隻新人洗翻幾行
得閒派下比人

唔洗

又係度拔苗

連登有愛

有冇巴打試過入場只碎龍唔見咗

應該係第個區 見唔到我就即走

佢二區鑽上黎架喎

尋晚試過一次,全房大笑

個個都講句"滅絕了"

絕左種

bug嚟架
搵極都搵唔到

終於出神石啦 貫6超會3 3S

含淚恭喜

有冇人刷石

開

今集除咗紅黑棍仲有冇親生仔武器 原本想整太刀，諗諗下都係整棍算

z刷石

有冇人幫我過g4緊急

開未

等等

48 3484 6656 0012
Pw1111

你地個個上曬岸就刷石，我仲要清g5同g6

臭雞

差幾多隻

禾差6隻
紫毒金雷公G6
岩穿G1
熊lv10
兔隻眼 lv2

而家G5X3 G6X1
即係仲有7場

g4緊急 求幫打 31 9459 8645 8334

連刷石房都入唔到

控碎龍咩程序穩啲
開場眠、爆彈G2個、麻陷、麻、落穴、補兩個爆G、捉？
搞唔清係控得差定街場火力鳩

咩石嚟？

不過回2好似有d多餘

好似唔洗大爆g，整訓佢只係等大家埋位

我入人場打，控手放咗好似穩好多

相信隊友

要放炸彈先打到係啲隊友唔合格

之前打齋閃都夠做

唔夠真鎧玉用

睇先街場有個控手控到我地打係1分03打完
重弩手裝備係三鋼炮 有兩個係配 見2 弱特 貫強 超會
我就見2轉攻小加埋逆恨
個控手係入場3粒眠 我地繼續射 ，隻野醒左會fing頭兩下衝埋去落電穴 ，射3粒麻落去， 轉擴彈炸佢兩下衝埋去落穴，上全彈，捕獲彈，完

文呢

屌覆錯po

麻穴宜家都唔多想落
因為雷光蟲冇得洗

角龍重弩要點先儲得快，見你地一排彈已經開到brave

溜6 3s 攻擊+1

換走把角龍弩

最快出黎果個自動開任

斷

連擊+4
達人-7

咁funny

加護3 攻擊10 3洞

block咗

原來角弩真係慢好多
你上到brave我已經射咗廿粒

屌 啲石全部無洞既

係慢超多，唔知係咪唔應該打貫3

快啲換咗佢啦 冇斬裂彈

又笑

巨頭好mean

有冇好心人幫新手解緊急螳螂
20 0875 8180 7974

多謝你地

仲未見到粒靚啲嘅石

射到悶
沖完涼睇下有冇位z打

想請問，有冇得喺機內Reset SD card？

48 3484 6656 0012
PW 1111
碎龍護石 重弩-1

+1

橙 無晒人

x疲x樣xx

差2個g5

俾街人入?

有個傻鳩入左

係唔係唔比食飯

賣賣賣賣賣

有無巴打可以幫打2場岩穿?
G5+超特
25 7870 0335 8607

40-6432-9530-5514
1111
z順

無寶玉 我hi

仲未有達人10 3s

加油，我都仲未有

隻野識漂既

好似有d疾

X 可唔可以同xx連線？

貫5 火屬5 3s

屌 10達得2S

見到立dee 0距離射擊

即刻行番出黎

D ON9火球

3車

滅氣攻擊7 達人8 3s

唔知有無睇錯 太興奮撳左入box

立立你把鋼龍未裝加攻槍管

有冇z

貫弓

以為用滅音器

重弩有減聲器 特別版

唔係裝盾咩

咁最上個個咩黎

得加攻 盾 瞄準鏡倍率

盾

係唔係真係咁難打?

咩黎

g5 金雷
未見金雷4車

last

原來得2s

認真嗎?

散水? 今日刷咗4 5粒鐘石有啲攰

我要繼續打埋d g5

屌你逹10反5 0s

HR999無冠

嚇到你打埋簡體字

btw呢個唔係殘體嚟

60 0393 6763 6354
9999
Z
－1

咦係wor

新Save重玩，想用輕弩開荒，有冇邊把實用？
同埋，用乜風格好？

49-2675-8965-9834
緊急老山跪求幫拖
成日比架仔出賣

有冇人試過打螳螂出神護石???

我好似有D lag

係唔係我成日打到你

冇乜

係見你個fd 0血 好似lag 左下先死
隻野一開始飄左幾下

我都係
我仲食左4個粉

41-2961-3036-6056

推

迅龍

新手裝嚟咩...

防裝要配貫up/通up？

有無z順?

X2

咁我開
40 6991 2991 6350

貫up
見切
個d

-2 -2

個個孖車緊？
咁靜既

無其他人
招日本仔定點?

me ok
反正我想洗2名
有D打都未打過

開左比日本仔入？
重係無人

開左都係無
搵緊fd

有fd

係唔係得我見到佢射極都唔醒

斷曬

我都係

斷左線

應該死server

全間房收左皮?
一出任斷左

應該係 入番黎

再入過黎

又無返事

碎龍整冧server

開荒可以用跳狗龍輕弩
升盡低迅龍輕弩少少攻
內藏彈可暈怪又可以打麻

屌
見到個頭唔係對正就唔避下水
點知都中

JAGA

勇氣風格step彈暫時共識係無用
武士道j回實用
用公會不如用強襲
最近有人認為用強襲不如用鍊金
反正都係3狩技
鍊金仲送sp

雷狼弩型D
但貫1 料冇得買

勤力

一轉出曬大細金
第一次試

第一隻一定係細金
第二隻一定係大金

yeah唔該巴打
想請問防裝唔混裝的話用邊套好？
利申：女角

仆街你唔講都唔記得未食飯

上下位唔記得啦
G級開荒首選昆蟲套
貫5 3洞護石+昆蟲套
見3 貫up 超會心 節彈
非常實用

印象中mhx年代既輕弩係玩亡國寶銃 炸佢老母

校服係炮術王 節彈 速射 變則

仲有無場

緊係
炮術王 連射+1 裝填up 反動+1

而家都唔見人用至寶銃

無玩x...

mhx咪即係mhxx既上下位

G位炸曬全部彈死唔死呀？

頭先諗住入街場刷下凱裂龍頭殼 見個房主用至寶銃
嚇撚到我返去清村

-1 -1

開機先

重想話訓

咁打多陣囉

唔係z嫁

唔關事，本身亂左次序

魯尼-> me-->楓-->you

一定係因為剛剛死ser

係z 不過斷左次 所以次序亂左

有冇場？

等一等
我打埋以鋪訓

邊個唔記得帶彈？

free ride 禾

好眼訓呀

咁樓上有巴打問有冇場我先走架

me 9up

wa diu
岩岩好

你重係唔係度？
係度我比位你呀

橙

on9佢唔撚望係咩玩法

佢一乖乖地望住就輕鬆

成日向牆之後勁快咁飛過黎

40 6991 2991 6350
-1 -1

所以換返輕弩有必要就補你位扔

真係訓
頭先果場反應已經慢左好多

無人
招個日本仔?

你喜歡

PW

應該無pw

頭先set錯左有pw

射曬貫1 合果d都射埋

on9
完全調合都無曬彈

試多次 唔得就pass

你地打埋打到無彈

用錯mode
勇氣輕弩特點係邊

佢d連技真係跑少一秒都絕對回避唔到

無，企地地brave擋招

滿左勇氣射彈可以禁X邊跳邊射 有暈眩判定

孔囝

我愛你

我就唔信佢一秒可以過到黎我呢邊

訓

冇電,下次玩

bye

😳😘

想請問下紅黑棍應該餵咩蟲 風格有冇影響？打算玩brave／空戰

D撚樣帶大神島打古龍但成場淨係麻過兩場係咩玩法

即係無帶調合彈，徹甲榴彈暈彈又miss晒？

一個月多啲啫 已經見到999hr

新手留名 希望可以跟巴打們斬下龍

有矛人curry禾打鋼龍

矛

射一鋪升一個HR容乜易

少佐

仲未出到畢業任 已經清晒依賴同村任

今集HR易升左好多
MHX果時我全部任clear打哂大細金再加唔知幾多次櫻式先得hr4xx多d
今集村任未打過G位任又冇乜點清
淨係打哂二名都已經hr37x

mhx好多義工打二名
今集個個要皇冠要打Z

義工 而家奶哂野

決定左唔撚拎大金冠

留到最後先一炮過打g6
拎晒d勳章先算

輕弩最好係咪都係武士道

抵啦

mhx嗰時叫痴場打証
點知嚟到xx變咗義工

刷碎龍套裝：
真天眼 弱特 超會
咁樣得唔得
超會可轉 貫強

挑2無用

二名套完全垃圾 掉晒佢啦

踢

用白疾好耐

咁 貫強 連擊 弱特 超會 呢？

出埋逆恨啱啱好

好

平均型最汎用

再唔係就參考呢個網講果2隻

望住舊二名要由頭打真係唔知點算

單拖都好快咋喎

比盡打到lv5,6
覺得單拖打 上位兩隻或以上好煩

除左LV7/LV8 no item捕獲之外全部單拖解決

G級裝打上位講到好似好難打咁

大雪主同紅兜你用咩打？

角龍重弩道具流

紅兜我全程用無明
LV10 果隻都係80飛貫一左右殺

少佐今晚curry禾清

最理想係兩條友清 打落冇咁煩

我開街場都清到少少舊二名
房名寫明Z順二名自由Lv1～10
不過都仲差5隻未清

自己打最快

碎龍控場輕弩流程大約係點? 配裝?

眠穴麻暈屌事撚但啦

眠麻穴麻陷捉

眠穴暈麻陷捉

暈係咪冇必要

你鍾意啦

咁咪要合麻彈

火力夠唔洗都得

料任買驚乜

睇緊個直播係用大劍黎打, 幾正

控緊果陣要合彈好煩

有條友溜4先隊落去

麻左第一次->下mon合彈->合滿先放穴
夠時間有突

made in china

我都見到

眠，麻穴，麻彈，落穴，徹甲暈，捕捉彈

唔掂就屌部重弩無輸出

我宜家 瞓 落穴 麻 暈 落穴捉
麻陷一定要種雷光蟲 除非你一個一個咁洗

why not 連爆

大劍出連擊心得

有矛人捉住小妹隻手教小妹打

arm
網任買

佢咁斬又真係無所謂
連擊5秒內打到第2下就keep到

三把大劍得一個劈中頭
其餘兩個全程唔知劈乜鳩

差2隻G6 有無清幫禾😡

網可以邊度買？

冇

用pt任買

唔好幫佢

後悔幫過你打🙄😒😭

臭雞😭😭😭😭

唔好幫佢

禾刀差2隻G6 有無清幫禾

無試過，徹3 一排4粒
連爆2飛得唔得

同自己間防個隻野買？

係側邊射可以

連爆射正可以2飛
射唔正3飛

有把大劍長期發夢
全程打手做乜撚

shoot this part right?

你連爆2粒入哂落頭就即暈
徹3又係要自己慢慢種

射隻角唔得

鳩射都得啦
佢係落穴入面夠時間俾你引爆晒4粒

係
角同頭係2個部位

條魚唔難搞， 揾隻4星貓去種，一場都7-10粒魚，仲送力骨合

基本上所有冇得洗嘅野我都唔會用嚟定番
用嘅速度快好多 除非你刷到一半會去收

睇ptt見到有台仔話鋼龍弩有PT同先天免反優勢

有冇清知道即係乜意思

屌你佢條尾

做乜掉煙

眠先有咩好處？我打街場d日本仔全部一開波射麻彈

我想試下控 問定先費事troll鳩人

dum波鐘俾你沖埋去放陷，同俾部重弩上brave

偷多d時間 佢起返身會發嬲大叫，個下麻左佢可以偷多少少時間比佢地射

自己開場單機練下咪得

你地揸神島會唔會配高耳？

高耳, 耐震, 風壓大必備

淨射貫1 唔駛出反動

我會出茸食 不屈

發嬲個防禦率會高左, 唔好控到佢上嬲
呢樣野好多人都冇留意

玩開逆境火事

玩緊通up弱特

做咩唔出連發數+1

因為風壓必備🤗無位比連發😒

原來係架 我仲下下等佢嬲個下踏地先麻佢

雷狼弩係咪升震雷
唔記得咗

有冇巴打刷石？

咁得意
見到個神島控唔撚到場 直接比碎龍打撚死咗

【MHXX】『モンハンダブルクロス』最新DLC情報！『キングダム』とのコラボコンテンツが本日4月27日配信開始！主人公「信」が友から受け継いだ剣と、熱き血を燃やした武将の盾をモチーフにした片手剣「信の剣」を生産しよう！

如何避免

仆街街場片手 圓環3
仲要1貓掛機
屌你老母

上面嗰2條友

話實有冇得改名？

因為街場唔確定輸出
麻先嘅話 之後用全彈裝填
臨放trap/暈/眠果陣可以偷射麻
易d麻到第二次

但係正常夠輸出果陣根本唔洗麻2次
所以我地射眠先

無

收皮啦

同禾挽

屌得返27蚊

打螳螂賣曬d野佢

陪禾打未

我要打埋2個g6佢

68 2642 3019 4998
3333
Z

你們排擠禾

根本矛人

未落堂

係wor你要上泡文

閃光又識日文又識泡文

Z
60 5118 1425 2728
1999

立DEE

-3

係咪打埋果兩隻

入左上面

FULL

一陣你開兩個

叫我點樣唔愛上少佐

ha jor 無晒素材玉

ON9帶左強襲mode

原來仲有1粒閃光燈

強襲重弩

29 0941 2849 6595
2580
z順

個波90度轉彎

立體

原來呢個叫立體

覺唔覺得用遠攻無近攻武器咁有feel
同意請畀贊

槍game

笑死

硬係覺得屠龍要用刀

我用斧

斬斧唔啱手型
Psp世代都用片，重玩xx啲武器用極都唔順手，唔知點解

長槍真係好用
今集D槍好撚高攻

真心今集重弩就算唔係打定番
就咁刷野都好好玩

有冇巴打可以幫我過老山龍?

有人用槍㗎咩！！！

移動炮台真心好玩
成部ma咁

輕弩都巧巧玩

大家瞄準用開邊個setting

長槍多人用阿
係連機無人用

用咩setting都無feel

養緊蟲 爬晒文都唔係好明

如果我養磨刀蟲，成形之後係咪餵爆力之後餵速就ok？

白金獅子

用一下R入瞄鏡算

連機除咗重弩仲有人用其他㗎咩

識貨

D武器數值完全唔平衡

長槍真心唔識用

識走位避招既把把武都一樣

勇者重弩點樣上brave快d

有冇z順

睇你用邊把

12-5971-5916-0739
Pw8964
Z順-3

明鏡止水

冇人

痴撚線狩技

入左既巴打報個名睇睇

-1

右上Me

好快

巴打斷左？

Don't leave

屌呀又斷

今日咩事係咁斷

原來我都斷左

電J最難打

佢啲波個判定

兩個巴打都好勁

走左個

又斷

入唔到

Set 左要fd?

on9
連繼幾次lag到無啦啦瞬移隻怪係面前

應該冇

唔係呀 而家full

想問下重弩有咩公廁裝？

完美carry

Pish

真係唔應該囉輕弩打

一下秒兩個真係嚇親我

心肝仔都跳埋出嚟

Rinko係邊位巴打？

一秒果下即刻打得冷靜好多

武士棍好用？

打斬龍同天眼都ok

屌仆街 冇力實

混裝
或者螳螂

睇咗 就係加到10/1/16唔知餵乜好

你玩咩style
勇棍要爆力喎

隻天眼咁快死既

速點到160左右都夠快
之後點晒力
搞掂

我用緊紅黑，仲係試緊玩brave／空戰

如果勇棍爆力咁我可能整多枝麻棍for空戰

如果紅黑棍玩空戰只加10點力，要個回斬味效果，其餘加重／速

會唔會兩頭唔到岸

紅黑係切斷虫
3把麻棍都係打擊虫
你點都係要升多隻虫
空戰通常都係用平均/超速g

重冇乜用

屌隻矛碎真係好伏

本身係見紅黑棍斬味麻麻先特登養紅蟲

空戰棍用高耳蟲

睇巴哈心得文講到暈怪好勁咁

如果無咩用都係20/1/18算

其實都係打d成身紅個效果先叫做有d用
速力耐震平均最好用
玩紅黑棍帶招臨戰應該都夠用到落場

唔該巴打
有排打啦要打白疾

請問有冇人知道, 要刷細金, 係要打死隻怪先得, 還是見到面做副任都得?

今日狀態一般般
休息下先

Ok thx bro

懶得重新餵過 用呢隻就算

想問多句，空戰整耐震定高耳定飛燕好呢

高耳同飛燕

49 7314 4643 0824
金獅
爆角 -2

山西豆腐隊

唔識避佢隱形

新手得hr4
應該點玩

嘩屌好撚驚險

打完村任到咁上下
出去聯機練下

新手求教
想問下brave重弩應該點玩
玩開雙刀鳩斬見重弩好op咁想轉

好靜，係咪去曬打猫車

睇曼市打吡

我聽番黎係話重弩本身叉得夠快
建議唔好落明鏡止水落多招火力技

不過望住我粒護石睇黎局住要開

平時兩排彈上brave 開明鏡一排彈搞定既話可以考慮出既

點解我粒達人10s3跟個無心5

自已個套用螳仔裝混到 高耳 超會 連擊業物 騎師 用龍識棍 全能蟲， 相信係可以用到end game

自你打到螳仔裝開始
game已end

火力蟲棍

物理棍好多把都唔錯
唔洗匠都有長白紫

高耳又唔一定要配(始終太針對性), 吸橙白已經有耳栓, 如果可以再配多d加攻技會更加好

bam

我果套就安全性加騎乘重視
回2 斬味2 業物 騎師 飛燕
用麻棍/紅黑棍配平均蟲
騎得好順手

不過對住青電主就投晒降

金雷同青電主一掌就拍暈你

放心 佢地拍唔暈我

因為我已經拍碎左

我用緊個套係 見切+2 斬+2 業物 超會心 騎乘飛燕, 都係麻爆棍平均蟲
呢期睇緊玩痛恨會心唔知work唔work
鏖戟370攻 -30%會心, 配斬+2,業物,痛恨會心,騎乘飛燕, 好可惜既係我爭一洞先出得齊d技未有得試

咩護石
我又睇下自己砌唔砌到先

騎乘+10 2洞/ 跳躍+8 3洞

唔知實際上出唔出到, 但要呢款石先可以出到二名角龍棍套技

其實我係想問你上面用緊果套

跳躍+4 達人+9 兩洞

我頂
我都係算啦咁

街場有人用鋼龍同雷狼都用貫上brave

其實冇問題 夠火力唔會用得哂60飛

都夠嘅 只係佢上到brave我已經跪完一次

我想問武士道蟲棍推薦用咩蟲

其實冇話一定既
睇怪
因為拎完第1次紅之後就靠精華獵人 keep燈
要用埋力蟲回斬味個隻

其實速度個欄點幾多，係咪要考慮隻蟲既飛行距離？

飛得郁就得啦
蟲既野是9但啦
幫你吸下精
唔岩心水再養過隻

咁多人養平均蟲既

如果紅黑棍，得一招狩技大家會配邊招

平均有3燈延續

我既話仲要睇玩咩風格打咩怪先決定帶咩技
一般都係臨戰或者精華獵人

都係跟style
勇棍就覺虫 其他通常用3燈
打超特就最好用番臨戰

有個問題想問好耐
我想問勇氣弓入左mode
納弓 + R 再 連射 高攻啲 or
就咁R + 剛2連射 會好啲

打超特最好針住來打
寧願出少d技都要自己高防 高抗 高容錯
高手就另計啦

btw 覺蟲真係勁咩 玩勇mode我都係當佢有得滑步同多招防技來用既風格

勇mode+覺虫 = 每下虫攻擊都變儲3段
唔係咁玩既個勇mode無乜意思

紅黑如果唔用臨戰又唔用磨刀蟲

夠捱到轉區？

Btw 我發覺youtube好少片係玩勇棍

多數都係公會/無事道

繼續斬到落藍

同區照磨咪得

有架
一開始囉
勇mode既可能性就靠你啦

唔知點解勇棍斬斬下收刀個速度係慢過其他武 有時用慣左其他武個個收刀時間會覺得好伏

單HIT計剛射最高攻

我只係覺得勇MODE好煩，本身蟲棍已經有咸魚MODE，
仲要再多個咸魚MODE，一咁諗就放棄，只玩武士道

但佢曲連射個下 都好似係計剛曲射？

咸魚mode?

應該講緊無燈同未入勇氣mode嘅時間

話時話隻蟲去吸精嗰陣咪會著燈

但我永遠都係得半盞燈

係咪吸唔啱位定咩

你唔覺武士道操蟲好煩咩

有冇試過空戰棍
堅騎得

武士道唔洗操蟲

空戰真係好騎得

仲好貓得

輕弩想玩屬攻應該係玩屬性彈定屬性貫通彈

both

【MHXX】『モンスターハンターダブルクロス』最新DLC情報！『ドリフターズ』とのコラボコンテンツが本日4月28日より配信開始！島津豊久の「刀」をイメージしたコラボ武器・大剣「漂流者の刀」を生産しよう！
【紹介映像全編】

太刀型大劍重出江湖
諗起MH1既鐵刀系

大剛同牙狼幾時出

全攻型就
弱特 超會 連擊 業物 飛燕 騎師
螳螂裝

你地麻棍會唔會換特攻+2?

想問下有冇地方可以睇各武器最終形態嘅圖

綠帽仔裝係咪新武整？

其實隻怪幾時發嬲係咪淨係睇傷害

中陷／閃彈會唔會加快佢發嬲

迅龍掉音爆即嬲

碎龍呢 我都係見你上次講話控碎龍唔好控到佢嬲先有呢個疑問

佢唔會有機會嬲

正常佢唔會有機會嬲 除非撻q

唔該晒

有無護石團？

有無玩

有無巴打有新個zelda弓任。好似話日本限定而家 好想要

佢開到六月既話我都仲down到

新手想問下孤島邊個位有得執屎

求救 做完村三星個(旧砂漠之繩張)
出唔到四星個(森丘之靜寂x守)

8區

Sorry 出左啦 唔知bug左定點
我求其打個任出返黎 佢先出到

有啲任係有前置任，啲前置任又唔係關鍵

有無人玩

有冇片手鳩手喺度

頭先係街場黐左幾場整左出黎 幾正 不過好似就唔多實用

有無人依家打
66-9757-4028-9334

有D事做 夜D先打

黑起上嚟真係無嘢講

一粒鳥龍玉都要打十幾場先出

想問下可以合成個紫色鋤頭其實係點樣取得

搬蛋

一個岩龍, 一個鋼龍好易搵

咁麻煩

依家連射弓有bug 呢把新弓有無機會出場

有冇場玩吓

刷緊黑龍三兄弟街場

但係貫通弓好似淫魔勁啲

漂流者の刀
14-5041-2492-6214

求高手幫打螳螂
43-7356-7235-5578

玩左70個鐘左右而家HR9
想請教下碎龍護石任要點search

search 掘石 任

19-2629-4871-4724
帶朋友升hr, 佢g2
-2 有無巴打得閒幫忙

等陣

唔該巴打
Ao係你？

yes

好！唔該晒！
3人go唔go

睇你地
我冇所謂

搵到都無用，HR13先入得

-1！有無巴打得閒幫手

有冇人打z順

有嘢做 唔玩住

唔該晒巴打幫我朋友

19-2629-4871-4724
老山龍 -1

19-2629-4871-4724
G3 清key任 -1 有無巴打幫幫手

佢廢嫁

屌你老味呀

有冇人未訓啊

宜家套螳螂裝用角龍重弩（非二名）有貫強，彈導，反動+1，痛恨會心
想問下最有效率/最痛既彈係咪貫1貫2通2？
我見佢把野係可以射埋貫3但好似無人會咁做？
因為爬過下文，d人話角龍二名重弩先好射貫2貫3
想請教下點解

重弩基本上係睇蹲射既彈種 平時射貫一 蹲就射貫2/3

二名果隻出裡會心個攻唔會夠角龍高

識狩技快D

明白 唔該晒
咁角龍果把係蹲貫1貫2，平時射貫3
定係蹲貫2貫3，平時射貫1？
因為岩岩學玩重弩，想知要帶咩彈同點玩法

邊招狩技通用d? 我宜家用緊火藥裝填II

完全調合

好 我研究下

蹲咩彈係把重弩決定 唔係你想蹲乜就俾你蹲

自膠 sor

3G想蹲乜就蹲乜

2G自動裝填

依家有無人玩

有

去左個FD間房到打緊

有冇人幫手過6星緊急
12476900476779

有冇人幫手過6星緊急
68320065267396

集六星？我幫唔幫到手
我係新手 get錯六星唔好笑我

我想問下係咪又係啲前置任搞到出唔到其他

天彗隨機出

天彗隨機出[/quote]
唔該曬

救大神
超特白疾-2

53-2533-1999-4227
pw 0000

街場鬥技千刃
D人廢撚到

無屌

有無人清鬥技大會

係咪要清埋貓先有幸運A?

架仔打碎龍可以忍受到武器不限、無回家玉、無控

純粹遊擊
射到悶咪搵野打下

10-6730-1426-4684
上位緊急角龍

仲有冇人打二名

想問下曲射 同剛射 有咩分別？
我見剛射就係射完一下禁a啦，就話例如兩段射完 再禁a剛射就會變三段？
咁曲射呢？曲射好似係射緊禁a同埋射完咁a都得？咁同就咁射有咩分別
之後就係剛射弓只可以剛射，曲射弓只可以曲射？
然後我試過用把曲射弓，入左勇氣mode發現只可以射完 禁a。射緊禁a會變左後條跳。咁未姐係剛射？但係之前我睇過啲post又話曲射弓只可以曲射？

玩弓新手 有無巴打可以教下我

曲射唔係射上天咩

我用把曲射 集中弓 好似唔覺係射上天

我懷疑你真係唔識

曲射

有冇巴打可以sd返之前大陸仔測連射弓有bug個條link出黎？

唔怪得 原來武士道 勇氣 好似都唔可以曲射
我頭先用公會就做到呢條片咁射
咁如果一把曲射弓用左武士道或者勇氣 係咪都會變成剛射弓？

咩叫剛射弓
邊有分

我見把弓到有寫

呀屌 我明啦 唔係分剛射弓 而係分咩集中型
唔該曬巴打

其實我由頭到尾唔知你做緊乜鳩

一開始我以為有分剛射同曲射弓 原來唔關事
同埋後尾發現係因為風格問題我用唔到曲射 唔怪得之 之前係咁射都剛射

G3緊急求幫手
52 9698 5223 9192

超特/ 普通Z順 -2

有無number

11188410382037

唔打？

有冇巴打知天彗龍 手腳點先打到出黎?打左幾場都冇

有無人冰牙龍拎到S
超難

開啦

唔難 我同朋友打太刀＋蟲棍 1take搞掂

玩空戰麻棍完全唔識操蟲時機

又要掉閃又要放陷阱

有時間寧願跳多兩下

邊有時間操蟲

要用精華獵人

係咪淨用狩技吸精

見到街場有條友冇裝加攻槍管

打街場最快都5分10秒

有無人幫幫手

終於整好套裝，可以瘋狂射碎龍

17 4032 2808 1755
冰牙龍拎S

其實螳螂係咪真系會出靚石 打左上千場都係出垃圾 巴打們有冇心得啲靚石係點黎

麻太有眠爆
蟲棍有閃光

打二千場

我見街場把太刀爆彈炸頭
蟲棍唔放蟲

仲打螳螂？

好撚辛苦 日日訓醒就系刷螳螂同刷螳螂

有冇碎龍團

30-3439-6456-5858
pw:9527

點解你套裝得超會心但係冇加會心嘅野

冇野睇錯

我?連擊 弱特

個火力

我第一次刷

搞到我合多30粒黎射

你地兩個咪一樣
出招逆恨拎走招彈導仲好

我改一改先

整唔到

同埋係咪有個巴打冇拎力之爪力之護符
點解有個低攻啲

係喎，唔記得左

做乜鳩

等埋我先入去啦
你好急住俾佢叫停咩

做乜撚，一入去就畀人秒殺

有冇巴打知道鎧碎斬個任點出？我跟住網上攻略黎打，都出唔到個任

屌 輕弩入先，一開波回家玉啦

一係你就keep住閃暈佢

屌 打左幾個鐘
終於遇到個識用蟲棍既人

有冇二名/ Z 打

食飯先 thx

本身想入黎幫你打，見有人同你打緊冇入到

食完再繼續

有冇人清集會所貓任

me john

8點開, 整埋少少嘢先

得隻陷阱貓 莊唔莊得

求過之嘛

53-4251-1886-2375

pw0008

貓任g1起

碎龍團
42-0563-4042-9848

有冇巴打可以carry我打把下位重弩武返嚟開荒？
是但一把就得。

利申：HR0

28 5959 1293 1937
1111
z順

搬搬下蛋先醒起兩粒落物=5000

開左波未 加油

如果今晚有人一齊玩就好啦
今日有兩個街場一齊升hr好正(⭐️G3)

典打

打撚死人

街場黑炎王特別ON9，
明明60閃就得，係都唔肯帶

超特白疾
有無人打

黑炎都60閃

本身係唔洗，但係根本冇力，跟住就全程隻野係度飛黎飛去

我明你感受，真係打撚到火滾
有時見唔爆翼就閃，一係就冇人閃，打街場真係好多on9情況發生

多數自己來

功德完滿

其實我上下位都未做完

可以搲人嘅都打哂, 你地開任

下/上位貓任一個都未做過
你地開

dl落黎果個配裝器係咪唔齊？

45518084156302
超特白疾 -3

有冇位

你係第一個

仲有無人打
我開多次先

輪z啦
應該冇人想入來做意工

44 5517 1652 6023
-3